美股認真討論區 CDLX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

熔左

BE

Tesla幾時drop to zero呀

納指今熔

12點轉燈 大家準備好未

手續費都蝕到乜咁算啦

波巴aal諗住睇幾錢

道指完全唔give shit

8月幻2 道指 驚閪

好撚唔開心

照道理有TSM苦主

今日個市好悶

係咪可以早抖

差唔多啦 沽爆佢

前日跌得勁d 今日好似跌好少

有無人用支牛沽唔到TSLA 佢話我無貨 但我有10股

L巴預言恐怕要成真了

穿左前日個底啦
前日高位插所以好似好多

日日跌點搞

舊經濟千升

好妖，本周收皮

坐撚左100股

又係KEEP住係147X放5XX嘅貨....

Spce變左旅遊娛樂+商業兩用公司
有炒炒錢既人都想上太空玩下 潛力好大

尋日賣足一日, 仲未賣哂

TSLA 張分時圖劃緊VCP

走剩3股

不嬲都係

Vcp係咩

我d sqqq 幾時返8.3家鄉

科技股末日？

8.3 好耐啦WOR...

唔好俾我估中，去到1450左右又升返

俾你果幾個post燈死咗tsla

今日升咁多唔入了

幫我屌埋 ok?

特價
有咩好買

64 入左tsm 保平安

琴晚買完即跌 妖股

重科技倉 完全唔想睇市

hold 到而家

如果穿1400就free fall了....

冇眼睇 訓教

今日跌得好假 明顯想特價
買佢老母

邊到有得睇人貨底係幾多

人類希望, 坐住, 佢一日唔失敗一跌市佢都會升 一個消息又短炒10%

趁而家仲有得升，溝貨走人啦....

萬八...見

P巴我條女幾錢

Spce換左ceo會唔會同disney有機會合作？

之前成堆人話spce垃圾
而家又出嚟吹奏

信連登仔 tsla 2000蚊 4點一開就買

Draftkings

叫雞去第二度啦

你個名

d 妖股呃9人 次次盤前己經高位 一開盤買就座貨

反正我信了

屌 你最吹奏

nflx出咗earning未？

想等佢7蚊走

聽朝

4點出

VCP最少要睇幾個禮拜，多數幾個月

咁係你時機入得衰姐

要4點入

ntflx 又係 今次唔走 座到佢返家鄉

唔窮俾你叫

今晚個post轉名啦 p巴認真叫雞討論區

moderna 50任買
981 20任買

俾班mk仔中出千人斬

屌你老母NFLX

包膠呢

Spce 入少少俾個孫

連登愛股大插中

今日-6k 好痛

AAL最後登機時間

1個月升50%up，跌果少少就鬼曬咁嘈

橫平收縮向上
成交連續新高
之後就會爆升
(鳩UP

呢隻股由15,17,18慢慢咁硬淨起黎

2股aapl 屌唔屌到

tsla 做緊底？

屌 WORK有人開po

呢D錢無本事贏

收縮爆邊

支牛籌碼
最尾果到500啲貨散緊

msft tsm crm drop more plz

1470好硬

成日跌 以放棄 唔理佢

一個月

屌
尋日一入tsm今日就大跌
垃圾財報係咪好過預期都跌嘅

記得咩名 立花瑠莉
之前嚟香港接過單

得SPCE升但我冇

真 留意左好耐

壓左好撚耐盤 應該洗走晒啲人

夠膽咪而家j

唔係窮MK妹先易屌咩？有錢既ig女邊會咁易叫到

SQ都係開左post就跌

返大陸屌算啦

我出出入過呢多好多次 賣晒股換長CALL先識升

hkd or usd

燒山之前話納指會升 真係好邪

NCLH, $15 SP

好，兩Q你俾

得唔得呀
13蚊貨少量

員工都炒埋仲想15蚊

傾下ig 啲女

舒服過睇股幾能多

個frd比我睇嗰下都心郁

不過有潔癖 同個人寧願買錶算
3-4萬 真係好抵屌

發夢啦15

今日買定sqqq, 聽日楝女

仲跌緊

呢條女正到仆街

o的無碼勁正

美女唔生性

俾公屋MK仔晚晚中出
帶佢去靚酒店又要左影右影

所以今晚已經冇心機睇市

Feel到開始反cup啦

啱啱開市咋喎

點睇都唔會上wor
而家咁飛機升降已大跌
仲要傳炒人

叫雞者，過人世咩

頂

巴打有錢仔

我決定努力炒股炒到有錢call g

炒人=cut cost

炒股為有錢叫雞

居然係廢老可樂升先
之後到煙條

P巴先係有錢仔

跟佢搵食

FL六舊水咁，不了

咩料 講股變左講叫雞

學到野

今晚緊火指數好高

tsm

冇晒心跳 又唔想依家先追PUT

炒晒員工，又就出財報，跌到個位啦

冇心機睇股

有無得打真軍

玩燈

升上10蚊

why not, 唔講邊有炒股嘅動力

請問咩黎

NET有無人仲未走

想入都唔知幾時入好

可樂又升返50幾？

唔多 100張724call

個零禮拜前買落

屌你地 睇你地傾緊咩女女
睇返標題
屌你美股討論區黎wor

啱啱入左

咁多位點睇dell

桃谷都下咗海

ARKW都係跌1.6％，契媽

NFLX係咪要返返去500
有冇時光機屌你老母

美麗屁股

依家
可能特價緊呢
TSM strong hold一個月先

今日走咗170股

NEE

俾人夾到傻能左啦

9up下都得掛

叫雞討論區

跌到懷疑人生

有

d女做唔做變態野，想叫佢做女s s我

財報前走雞扒妹都識啦

sono

長揸

tsm tsm

癲佬

財報後會唔會仲衰

今晚早o的訓

第一次買股就食中幾日大跌市

VXRT

same

Ark tsm依啲股好舒服

每日盤前set價溝就訓得

點解要掂其他股

咁就大跌市，比著你二月開始玩隨時跳左樓

無事了跌完了

Tsla 買左一陣就收錢

會唔會有影響

美國司法部長有關於中國的發言(即將直播）

做乜鳩升咁多 垃圾股都有莊?

1700高J
日日數蝕左幾多錢

Ur name

跌左20%

指數係咁升，但係啲股全部跌

玩完 出面有人開WORK苦主區

年輕人有無反思點解買tqqq唔買sqqq

好咩唔係18、9歲正D咩，著住格仔裙

見證住個倉同個市一齊二連斷，已經沒什麼好怕了

因為你係到水鳩人

+1
日日睇著架倒車開得幾快

司法部長會唔會ban中概

岩岩好2個月 想問下升左幾多

我冇買,你冇買,
邊個有買?

科技股開始貼近納dee
好事嚟

Put 吓佢嘛

最衰都係p巴 搞到今晚有一半都講叫雞

仲未有條女啲圖

到底今日SPCE會唔會穿21蚊

FSLY

即過

科技股冇了

一半人做雞一半人叫雞

巴打入左幾多

穿左啦

spce食左春藥咁

19.92J左

吹J CLS

買科技股 慘過做雞

21.3

係升得好勁 但真係完全唔敢而家入
當我冇膽

Why?

你put jor?

$20.xx高追咗
希望補返NFLX跌咗嘅$

Tsm大家多數手持幾多

tsla 幾日15XX-145X

希望spce守得住20蚊

爆升前幾日每日賣50股賣晒

尋日入左少少, 今日加左小小, 19蚊

引你地PUT鳩佢

1500 城牆是無敵!
缺口有幾大
就有幾多血肉補上

唔落到1300 算偷笑

16.5蚊spce

有無人一齊高j spce

隻野2月前既一日波幅唔識郁, 打昏自己慢慢升
之後就過山車咁一時大升一時大跌
不過作為Utilities 佢咁快recover 其實好野

15.4

WECHAT

netflix真係

經驗之談，呢到多人有，應該見5字了

求求大家唔好高j SPCE燈死佢，佢係我唯二有賺嘅

$575冇走就跌到而家

又溶

snap

Dgly做咩又無啦啦炒起

0005
$70 $60 $50 $40
都係鎖石能量底

回番dd 就棍插，我張call 又手多

SPEC 早兩日$17 震走咗

琴日有巴打提過spce換手率10%準備爆升

我478所以會由佢, 你真心好高J
不過正股唔驚既,係坐耐D

dgly

SPCE

我D Call都賺夠了 係時候比人賺下

我衰貪心

有冇人ADBE

ADBE

咩意思？

有咩部署

Why rise?

散水

56x入咗即係搭沉船

後悔早排冇加貨 呢隻野係小弟第一隻買既美股黎

SE

Same 走又唔係 坐又唔知坐幾耐

🥺

納dee玩完

我意思係522入
好快升到575 但冇止賺

P巴放se未呀

早兩日轉咗
保守基金

得dji落返二幻點

adobe 衰咩跌得咁急嘅

靠Tsla 連續三日掛1460入1495放 前前後後幫補番其他Tech股冧果啲

垃dee愈跌愈深

睇圖麻麻, 觀察多幾日再追唔遲

我16.8都走左

垃圾

好撚大棍 放左等幾日回再入

Nflx苦主區

跌到星期一咁
啲錢啊

科技股跌到痴撚線
點搞呀

屌

點會買到呢啲股？

一百點都唔夠

早幾個月 跌到熔斷

$522苦主

手多多又出事 想斬手

一樣高j咗唉

23x嗰陣冇加

28號cabin直播，應該有一掍上，中間我諗點都有機會回

正常人早排加貨都諗科技股先唔會考慮NEE

AMZN無眼睇

好撚廢呀 隻隻點左死穴咁

少少調整嚇我唔到嘅

TSLA一定去到兩千蚊美金

之前升咗好多wor ching

玩撚完了

1700入

有無靚女介紹

我幫你屌埋你個份

納dee越跌越但

科妓股下星期生生性性

衰咩？跌到咁

坐下囉, 而家走唔抵NETFLIX唔會升唔返

TSM、NFLX兩隻出業績，但都係跌，好業績都無用

女人至憎MSFT 會唔會落返$150

thot, 港女之恥

炒完你先接

走左

Fake la

TSM孽積

已經喺幾日前股價反映

sq好彩賣得早
依家插到咁

手多追多張搏彈 即刻插比你睇 燈撚到

石油股咁硬既

賭earnings之前爆升都係好危險
隻WORK都係之前出ER之後40蚊散水

兩隻都賺緊，賺少咗一半，唔捨得走

se走唔走一半好

XOM

我最成功交易
32入 38走

sqqq

MSFT 真係去到150 , IXIC 應該去返7000點

Spce 換個ceo就升？定有其他消息

strong hold唔怕
tsm優質股

INTC比晒機會你地冇人欣賞

揸住1張spy 717 put 賭幾十蚊睇下戲算

Aal

都無升幅

搏iPhone 12？

大家點睇Dell

係會好唔抵
坐到上返去$575

一日升/跌唔到10%冇人會理

全紅, 得隻SPCE綠都唔知幾時升返

垃圾狗DDOG

同時坐緊：
AMZN
TSLA
SQ
NFLX

之炒過一次，個市無嘢炒，又炒多次，Dell隻股本身一般般

連ko都升

一樣 除左SQ

sp又袋袋平安

Sq nflx tsm 走哂

高J左？

高J四寶

高買低唔賣

換個ceo搞開disney commercial
啲人覺得就快start commercial flight

我本身都重倉SQ
今日開市損手走咗
巴打輸緊幾多%

整多次股Joy 得唔得

想低位入貨

其實好事黎

依個轉型做娛樂/奢侈品 其實好撚有錢途

會唔會蝕得好金

坐翻3 5 年

衲指股好弱
諗下要唔要放棄

隻jpm好生性

幾錢入

咁多隻科技股跌佢反而升

股票真係唔好長渣
一有賺lock profit空倉算

97均價

18、19 我不了

但係唔長揸嘅話咪賺唔到幾倍利潤

炒完科技股 就炒未來股

等左成晚APA 穿13, OXY穿16.5就入貨..點知依家升返曬

係咪可樂 dis ba oxy

港期憑咩升兩百點

基本上一拎FAA license, 上30真係冇難度，中間仲炒多兩次test flight success

巴打諗住hold到咩位放

唔單單ip12啦
未來幾年頂尖工藝嘅chip都睇佢

睇佢上200

無升幅咪岩囉

你仲狼過我，我睇$150

一早all in 契媽咪好，跌又跌得少
點解要買nflx nvda呢啲濕鳩股

ready

d人停工停市咁耐 失晒業 邊有錢買high tech野
寧願買返日用品啦 又或者買未來野

nvda搞咩
呢幾日好弱

P巴咁都執返身彩
恭喜恭喜

科技股炒完了

N記長期持有
早買早享受

ETF跌市唔發揮作用
仲有咩用 管理費白收咩

NET是咪收了皮

有預感nflx要坐最少1-2星期

抵俾

SQ咁咪成個月

屌你個名

今日唔沽熔斷先沽咩

巴菲特可能掃緊貨了 好多舊經濟股輪住升

Adobe連30天線都穿埋

我睇開果隻ADSK都穿晒
軟件股似玩完

Spec早走左 追唔追好

SET好價溝契媽去訓教
順手SET埋TSLA1400溝幾下

上得返既無所謂啦 好短姐

貢獻比契媽打Botox

上得返就好

睇個勢未必

15%啦wor...

brkb again...........................

入左上升軌道

我唔介意要坐1-2星期
下次唔敢高追啦

我call 115 有排未到

完全唔知升WT 其實係咪想追返油股所以升
BTW CPE

你五年後睇返而家幾時入都得

bntx 86入左 坐幾耐呢

全倉又跌左2%

沖呀

amzn 豬左10%..stop loss 左

DOW呢幾日屌打納Dee

真心認同

衝

好彩spce入完仲有得升

忍唔住入左x ，唔怕連登大船會沉既歡迎上船

我不入地獄誰入地獄入FSLY

我仲諗緊入唔入

都唔知支牛呢個野準唔準

原來咁多人渣住SPCE

今日升咁多 點都會回掛

mgm你跌落黎喇我想入你啊

呢隻野真係收市次次都企唔住

rtx點睇，想長渣

RTX 一定跌到30.80

Nflx

sp 了$16.5
頭先有成接近1% premium

你可以買得少，但唔可以唔買

Amzn wo

屌你老母堆SPCE 又+800%

屌你老母我聽日就買架超跑（2手） 番campus

spce cls 20%

就黎回本

一夜致富

等我呢個買乜跌乜，入幾十股SPCE燈燈先

Arkk先係資本增值

我入得少，買架車無左

NCLH有好多大單入，係咪想爆？

有冇高j nflx既手足
大家坐定止蝕

都係

點解？我平時少上呢度唔知咩意思

末日call?

買左你就明

係咪V 緊

等佢回下先啦

V 條毛

長揸5年

交易係一種經驗

MSFT咩事

spce 年頭炒上過42$ (好似係）

入唔入自己諗

average 53

Spce好強 換手率去到45%

加油

指教下啦

38? 你坐左幾耐

38蚊，等緊返家鄉

唔溝貨？

咁啱掛2920入10股亞馬遜 長渣返一排 睇吓會到幾錢

P巴個一星期廿萬challenge真係好難

傳奇....

sc 埋 聽日spce 3張 25$ 執多小小

恆指夜期居然唔跟美股跌

契媽加油

大芋

開左價都無咩人挑戰咁

我35$ 入完 五月中溝多注
均價$23

師兄唔溝下？

科技股跌咁少點入

股災冧落黎都不為所動
坐成半年
癲

大把人諗住STRONG HOLD共生死

10股唔算大戶呀？膽細 唔敢入call

117

真男人

資深玩家

有賺仲想點

收順啲 一星期十萬帶我叫7線暗星得唔得

我32溝到19

你一星期就同我一個月回報率一樣

回本啦ching

我計埋5張leap call 同之前sc 減成本都叫平手

MODEL就得
但前題係要見過面,然後我俾個戶口你操作

80入走曬了

p巴

P巴屌過咩model?

加油 齊贏
有冇買dkng?

spce 22

試過model Xne

瘋狂爆升

無玩賭股

del app 訓教

唔敢入

睇住自己張OPTION係咁價內價外跌好辛苦

trgp 點睇

大哥是最好的

15.3

幾點先有神秘力量救救納弟

入少少玩下囉，跌再溝

好唔好開始少注入bac 或者wfc 好

坐定啦 肺炎一日未停大把人用

成日高位入到驚

星期一

嘩個post推得好慢

要生既生。。。
要死既死。。。

Short spce

有無好入 好多都要高j

輸到潛哂水啦

TSLA 究竟出財報之前仲守唔守到1400

今日悶撚到西咁

SPCE 守住就好

Ft個app做乜事
個倉啲info錯晒嘅

輸完港女輸美女

走哂d call 甩手就pump up

要係3190-3200玩幾耐

唉

而家個走勢可能又上返530都未定,但仲未到家鄉睇盤後會唔會靠財報炒起

del app一年後返嚟

Tsla好似比人點左穴咁

財報一出隨時上到540

有股神秘力量係咁推返去1500

今日訓得

變左連燈大船就係咁

有冇htbx 手足

隻股比人壓得好勁, 聽日出完財報盤前走算

磨到就訓，呢排佢不停1400-1500咁游走

唔止連燈啦應該 ，街市阿嬸都買

Option到期磨死你班傻散

磨死了我

次次呢個時間都係殺期權，就不停磨

睇下聽朝起身盤後會唔會返到家鄉即走算

睇極都冇野岩買

打陣機又變左叫雞認真討論區

Aal 仲要磨幾耐

SPCE 連燈加持Free fall

換手率咁高, 好多短炒投機入黎, 一跌咪掉囉

P巴又入左貨呀因為

連登仔搞串spce個party
好啦
開心啦
冇得玩啦

spce準備drop to zero

乞衣仔注定過唔到21.5收市
燈燈佢先

今日輸少當贏

聽日幾點

有無巴打解釋下 點解今日挪威成條直線咁

好痴線，換手率極高

今日盤後先財報

比個冧把係地

今晚曼聯上盤算啦

今次磨完會唔會直跳

屌 今晚妹撚到

垃圾契媽，跌多過升

成個倉除咗SQQQ之外都一片紅海 係咪依家去瞓覺會好啲

垃圾狗DDOG重未跌夠

佢算勁啦, 佢個LIST D主力全部-2.5% 佢先-2%

訓得

隻DGLY坐左半個月終於甩身

今晚spce 企穩，我就回本啦dllllllmmmmmmmmmm

本細，個半月追左35% 屌

呢個星期唔手多仲有賺tim

有冇人覺得會有個大插插出現？

Drop撚晒spce
拉番啲leap call俾五年後既自己

大家加油

希望啦

周不時都自爆

今晚清左8成股

我都想知,成晚都係12.5 12.6人都燥底

P巴叫雞中支肺快d 定 大插出現先

磨走晒你班友就爆邊架啦

仆佢個街 等左成晚

睇QQQ好似個市會慢慢跌
仲要高位入左科技股

股災果時買
跟左我跟耐呢日最後都要黎
好心分手吧

DROP TO ZERO

日K周K月K年K
QQQ only go up

TSM大家點睇 岩岩入手

悶撚到呢, 想訓覺

當跟P巴叫左隻高級雞

月尾睇$25以上 利申我好少燈

唔好再燈

gg 姐係drop去$15

同感

有科技股嗰啲好渣聲清咗佢

Welcome

走呀

伸手
有無每週業績日期圖

無野啱買 食下花生算

嚟緊睇個樣似有排跌

Tesla 一日唔1300 堆科技股都唔會跌得去邊

巴打琴晚見你講spce壓響18.4 今日就爆升

點樣分佢係突破唔到 定係 壓價等爆邊

巴打點睇的

念力控股

我9up

一切都是運氣

四日跌咗$264, 1300仲有幾遠？

今個禮拜 輸到無乜知覺

科技野都係靠唔住，都係傳統工業穩陣

好悶 全妹

大撚把信徒

我輸到得返本金

基金仲穩陣呀

高盛仆街到, 控住個價

Htbx等4蚊

科技野都係俾人炒起呃錢嘅啫，你睇吓嗰時科網股爆破？

真正市場有成長嘅都係得啲傳統工業野

其實佢就唔係睇出黎既,係自己估估下既姐

輸到傻能左

大陸果d中概股就係

由佢爽啦

tsla gogogo

美國嗰啲咪一樣，全世界科技嘅嘢都係吹大佢，之後等你班友俾錢再泡沫爆破

short 左未

你口吻好似我老豆

我份人好正氣，淨係買股票嘅啫。唔會沽空

假跌 聽日直上70

咁好心你就聽下你老竇講嘢啦，佢食鹽多過你食米啊

幾廿年人生經歷，唔聽你就走寶啊

係
唔知Apple Microsoft Google呢堆幾時爆
根本吹大咗

成個倉得契媽係正數
空撚左佢all in契媽算

發左達就聽佢講啦 咁你覺得有冇走寶

spce

Gogogo

1508 走左 tsla 等起飛先追番貨

點解一張期權
佢今日開盤價係X
之後佢跌落黎,之後隻股上番原位
個價上唔番去X?
佢開盤嗰陣唔係已經計埋時間值?
聽日先末日喎

科網股爆啦
Amzn一大棍

Iv

D科妓股好多由陰燭買陽燭

納Dee 升緊喎

咪喺根本就吹大左，又話咩機械學習又話咩人工智能，根本全部都係吹大個技術

已經變左莊家股,再買落去都無意思

時間係1分1秒咁流逝

直上3000

到底幾時先會睇書

師兄重倉科技股傻左?
D科技巨頭間間幾百億現金揸手
小心佢地買埋你間傳統野

但我係佢今日開盤之後買
LV唔係開盤已經定左?

agger咩space x太空船咪又係cgi拍片呃d科技撚

你肯定傳統工業有科技咁大増長

個倉回緊血

IV, 成交量, 價內價外, Delta, Gamma, Vega, Effective Gearing都會有影響

訓醒又準備數錢

隻bntx jm9

冇入到，隻股個勢太差

LV舊款成日有折

之前支火箭上去之後識得降落翻，之後又炒到Tesla鬼咁貴

我心諗，上得去就落得返嚟㗎啦，飛機咪又係咁起飛降落

根本就係借啲意吹大佢，之後炒高間公司搵錢，財技野

Htbx特價時段

點解你要。。

科技野大增長係吹出嚟嘅咋，你睇吓嗰時科技股爆破？

LV 名牌野我唔多識

真呀 Michael Bay啲爆炸仲真過啲咩衛星

tsla last call

tsla 枝棍同個晚差唔多

Tsla 玩撚完
1500頭妹住妹住 隨時失足墜地

仲唔快d short free money

唔係wor,你short爆個泡沬係執行緊正義，應該short爆佢地警世先岩

開始覺得巴打係假膠

OK BOOMER

what go up must come down!

what come down must go up!

似假膠/ 另類燈法

這當年科網股，呢啲咁嘅手法見唔少啦

兩個字即刻升上天

打錯左IV

aal day day come down and never go up

nflx終於轉燈
聽朝希望回到家鄉

師兄,特斯拉咁算唔算車股

但係佢老細不務正業呢

好地地整車咪算囉，係要加埋晒啲爛鬼新科技入去

搞噱頭嘢，自動駕駛揸車嚟把撚咩

人都唔可靠其實

asml 做咩

sono放量突破

佢五毛黎，唔好覆佢

利申 已block

佢次次搞親啲乜嘢都好似show hand all in咁
遲早有一鋪搞到成間公司

聽日收市前spy上唔上到325呢

一早知係呢到班人唔知

ASKL 錯盤？？

ASML棍上

我自己睇，納指最多都係得一半價值嘅啫

比盡都係6000點

我都係block左佢

ASML

禁錯制

今晚好悶
好心佢跌就跌多啲俾我心乸住乸住咁
或者大大大V等我彈起身啦

佢出現左一排 完全無理過佢

我諗係肥手指😂 突然之間超大成交

可能係大戶搞亂D 程式盤

咁樣仲唔all in put納

巴打有料

都話咗呢啲嘢我唔做

納dee 沖緊上去，好彩入齊貨

師兄買開咩傳統工業野？

想買少少但唔知買咩好

tsla又上

HTBX點睇

實體零售業就冇死，係人都要出街買嘢㗎啦，遲吓一定升返

連燈見光死

即係邊間？

納指今晚高位

傻豬，呢啲自己做功課啦

WMT? 但跌緊

回覆不推文，唔好推上熱門

我都block左好耐，5毛confirmed

覺唔覺𠵱幾日好鬼
納dee升咗差唔多一星期 𠵱日妹下妹下好似小便冇力
道指又話炒疫苗play但係升又唔太覺升得勁

8月最少12000

笑，11000咁插落黎，仲想上翻去？

升穿ma5 all in 先

6000真係cls

契媽輸到仆街
要JUMP了

ASML都係行內關鍵企業嚟嘅無佢啲光刻機，intel AMD都要含撚

1.36% easy啦

有咩

納dee上啊

我地既水災國981話唔洗用光刻機 可以自煮燃發

靜啲

tsla 今晚要千八了

你望吓三月

一日唔見千四蚊

係係係，用微波爐Ding落去丫笨

Shake the weak hands of day traders and short term traders who don’t believe in $nio as a growth company #nio #nioglobal

可能入少少，渣一陣

1400港紙咋
小弟窮得6000美 都試過一日唔見千幾啦

邊個嚟完全封鎖咗睇唔到

孖展長渣 驚閪

係啊 三月後佢都無再升過 一直都係6000點

個倉回緊血感動中

隻SPCE既SC 食左幾轉

你瞓咗呀？而家到10500，升咁多上嚟就係想呃你班傻仔錢

L子師弟黎?
幽默左好多

升返啲又貼倉

反串下你個傻淡姐

納dee大股全部最少都係掂MA20就回

係唔傻貼個put倉嚟睇下啦
6000點嘅話依家有成4000點食 買地都得

人地唔做呢D野

都話講咗唔做啲咁嘅嘢囉，睇個市跌最多就買嘢嘅啫

仲有4000點就可以買地？大富翁嗰啲地啊？

咁你都真係串得好差

今晚真係好悶,隻隻都喺度妹下妹下

NFLX再屌多次你老母

無睇兩個鐘升番少少
大股果然好野

Netflix 嚟料

呢個po竟然有淡友

咪燈好重call

NFLX

即日淡友點會無

NFLX最後逃生門！

VIX都跌緊

你堆call點搞

Pompeo又準備有嘢講

而家無賺無蝕 兩星期後先到期

其實ADBE搞乜撚跌到仆街
升又無乜力升
我屌你老母

510諗住入 但唔記得咗

等埋財報再算 跌再買入貨

傻散又畀大芋呃貨

穿左鑽石底29
預備補2月gap down既節奏

Nflx真係財報前爆升

前幾日就爆升

有無人覺得牛牛apps壞壞地

nflx升都無撚用
早咗日入

邊個燈NETFLIX

跌返了，完

等到nflx升 唔想瞓

VXX VIXY 入貨囉

覺 今日賺蝕長期紅色

又跌

好想airline快d開車

入左d

Nflx 左右買賣quantity 都係32 似機構控住

想問下FT referral link 係邊到禁出黎?

TSM終於扮完跌

TSM硬到

tsla呢，扮完未

真跌

我全走算
1500入1500走賺個譚仔算啦
自認太廢 頂唔順過山車

廢老去左買ASML呀?
果棍咩事

應該有排橫盤？
利申：五成倉

1500入1500走都有譚仔食

頭中尾相差都唔只啦

盤前-6% FREE MONEY

跑輸指數 成堆垃圾軟件+se

資金明顯進入價值股

Tsla

SPYV SPYD

升番哂

補完再落地獄
你係咪仲係睇長期熊

冇人知?

無錯 長遠黎講基本面仲未回復到

要用網頁版

Vix插到傻左
係咪而家加倉好啲

納跑贏道喇

冇謂再追科技股，特別係 SE, SHOP, ZM 果D，如果 earning 唔好一定跌好多

用左，Customer Service果版冇

唔好入貨呀, 引牛昨

得咁樣

今日追call 過夜會否被強姦

一日升一日跌

契媽K真係幫你日日蝕

mrna 下星期一下入nasdaq100

passive fund 入埋場 可唔可以推高d

呢兩日冇咗2000蚊

我冇左2萬

悶到

我成副身家得正苦嘅10000蚊

無人再講TSLA 係好時機了

睇好tsm 目標價90

D錢又偷偷地轉去雛妓股
個市D人都幾咸濕

利好已經出盡晒

學生股神去哂邊

炒到冇野炒又返返tech

你一講就無鳥

你講timeframe幾長先

未入夠貨唯有爆出黎燈下

等緊特大災難

等睇nflx 聽日跌到仆街

睇下痛哭區幾靜

點解今晚個post咁靜

疫苗股nvax都真係大哥黎 日日都升咁

縮窩好淡兩邊都輸錢，個個縮返入老母個西

拿拿林落去補左個裂口佢
唔係既話聽日又要跌

SHORT ES NOW = FREE MONEY

溶

algos dump on fake news

What fake news ?

插插插

今日推得咁慢.係咪DEL哂APP

Rumor TX is going to close down again

吓！？仲未返到家鄉wor

港幣定鎂?

差幾多

今晚真係好悶,係唔係個個都訓嗮

HKD

靈車原來又炒起左

正常

第一次買股 9號10號睇NIO好似幾好 13號一買就高J同大跌 好似明玩我咁

咁愛國就應該買981前途無限丫

40股 14.21均價

40股好少姐

我650股 仲要頭先盤前俾人震到12蚊放咗

坐下先

545~

有冇巴打知 ib 點睇換手率，搵好耐都搵唔到

TSLA臨尾仲要咁跌

支牛見到咁比人DUMP左成10000M貨係咩事

10000M你係咪寫錯

諗唔到入咩貨好
入道指etf算

Nflx痴撚線 盤後直插

netflix

meme stock

Netflix 做乜盤後暴跌？

財報

Netflix
次次都係咁

打錯
原本見-65M左右 突然變-155M

明明大家都睇好佢財報

點解會panic sell

低過預期啦

仲未出earning

咁易估仲會有窮人?

NFLXDLLM

自己估下係點死

屌你期貨一夠鐘就跌到仆街

最近2次ER都係扯高完再dump

Netflix-12%

出左啦1.59VS 1.82(EXPECT)

Nflx -10%

有撚排坐

TSLA果班應該震緊

Tsla要喺1500呢個位玩幾耐

Nflx即刻買返，等減價好耐

Earnings per share (EPS): $1.59 vs. $1.81
expected, according to Refinitiv survey of analysts

Revenue: $6.15 billion vs. $6.08 billion, according to Refinitiv

Global paid net subscriber additions: 8.26 million, according to FactSet

全部股比NFLX帶跌

Uhhhh nflx...

470入左？

boxl走到去幾遠

我470第一注

想入nflx

nflx明顯warning大家nasdaq嚟緊過引

533盤後fake撚左以為財報好

NFLX我屌你老母

NFLX上次好似都係咁

可能聽日會升番
之前PYPL都試過撚狗

其實唔差 聽日應該上到番485-510

係
記得好似係460去到400左右

即刻入左兩股玩玩

NFLX 苦主

Amzn會唔會出完直落2500

一星期冇幾皮好興奮

之前高j左 nflx
502忍痛走咗

好彩走得切 雖然都係蝕

NFLX特價

其實真係唔算差

上次2500->2250
而家睇番2500 not a big deal

NET

大行唱衰要佢跌

New net subscriber有8m 符合預期
上番MA20應該輕鬆

我記得NETFLIX 出Q1個下都講過Q2財報一定差D

屌 呢D股都咁唔撚洗一野跌1x%呀嘛

btw LM聽日開盤都回返 -4~7%左右

跌到好想溝貨啊屌你老母
但又唔想再掂NFLX喇

起馬有比到Q3 forecast

溝到冇撚哂錢

Netflix said on Thursday it added 10.09 million paid subscribers globally during the quarter ended June 30 compared with analysts' estimates of 8.07 million, according to research firm Refinitiv.

驚西咩 一定聽日升番

引人買？

等陣有interview/出新聞都夠佢上番MA20

460捉到20股

我無貨係手 數據咁靚460特價仲想點

有去到460咩 我463最低

你而家放都賺左二千銀

牛牛最低449

我見到450 屌你 唔夠3秒上返460

一開落咗一下

470入左十股

我463，464同467各入左10股

475放咗，再473入返
盤後daytrade都第一次

我掛住睇佢份野miss左

唔入返啦 等佢開市算

點解可以屌跌咁多 唔撚明

聽日食衝返上去嗰下可能倒賺

好難得大特價

呢波我都決定貪 最多咪坐下

Nflx應該係overreaction

今個禮拜輸到懷疑人生

真係有去到咁差要跌咁多咩
有排坐

好似又想插...唔通460唔係最低...

唔驚啦 明明同預期出入無咁大

Netflix adds more than 10 million new subscribers and names Sarandos co-CEO, but stock is tanking

你明咩事啦

明顯做市啦 盤後

玩到22號然後再插

契媽

輸到懷疑人生

瞓醒啦，又贏

做theta gang咪算

就黎震到頂唔順啦

同一招要用幾多次

都似nflx都咁 amzn aapl tsla呢啲分分鍾一樣

我咩事都無

我家下都諗緊清倉 過左業績期再算買錯邊仆硬

好多人冇留意Netflix 份財報最大問題係q3個指引，佢預增加2.5m new subscribers，但wall street預估會增加5.3m，差成一倍，wall street班友自己失盡預算，本身係按著黎緊增加5.3m會員黎炒，依家先知原來炒高左一倍有多，咁仲唔掟貨咩

amzn睇個款應該都同上次一樣

原來係咁 學到野

nflx前景唔明朗先係死因

你幾錢入先

而家咁嘅時勢，其實冚世界都前景唔明朗

Subscribers見頂

NFLX 549入左，563放左

下個月30

Nflx盤後已經炒咗五輪

我等撈底

460都未岩心水？我估聽日會炒返上去又直插

我都掛左460等入

不過比起美股 我反而仲想睇港股聽日點

350再撈

大你，400撈

狗盛反向指標

如果跌既係用hkd計你話幾好

唉 屌 nflx坐唔坐到返鄉下好
跌左成百蚊

要坐幾耐先返到鄉下
我最高時j

講左高位咪買架啦

又升

屌果排日日都高位

少少地入左1000股 執到10%走左

今日低位 聽日高位

屌老母Netflix

都話會跌...

啲科技股出完業績會唔會都...

溝唔溝NFLX

均價556

有武肺都咁少抵佢跌

講左幾多次唔好溝貨...

個倉今個禮拜日日紅比次機會嚟好冇

why not ching

琴晚差d想入netflix

豬咗4%
俾返啲錢我ok

都講咗Q2前所有科網股都要清倉

資金管理問題

同大家介紹返一隻未來股
spce⋯⋯

個倉得tsm無負

萬一唔升返, 溝貨係大輸既開始

出邊差唔多全部都苦主區

qqq未驚過

而家走哂佢啦

下一個tsla

老夫炒到佢上40個陣 ,你地個陣都未開ac

amzn啦

唉nflx唔坐返1頭半個月都唔洗諗

忘巴呢個位好高，差唔多回調啦

坐多半年啦

岩岩走左
Tsla睇怕有排坐

開返個美股苦主討論區

撈底要學識睇周線，配合統計同資金管理好易贏錢架啦

今個禮拜一到四夜晚仲忙過日頭返工
不過見到自己個倉減緊D tech 嘅比重
又開始加多咗其他sector 落去
好似初見成效

果晚衰貪心諗住走多轉，就中招

幾時幻二

而家所有股都好高，我唔追了

石巴目前空倉？

睇黎要下年先可以接L子

依家個市唔係冇肉食嘅

得番100股台積電同一張遠期60 Short Call

好難炒wor

第三個錦囊係下年八月幻二？

做theta gang...

theta gang 琴日無開到

見到qqq盤後仲壓住1％被人掃貨

冇咩自信係依個市站穩

我個倉唯一對沖就係tlt同gld

賺埋都唔夠比work蝕 諗緊係咪要做埋theta gang

好期待TSLA粒花生

等自由落體？